因斯布鲁克
==========

一、交通方式
------------

1. 公交和电车

因斯布鲁克巿共有3路电车和25路巴士，几乎所有观光景点均有公共交通工具可到。中央火车站站前广场是各路公共汽车和电车的始发站：1路无轨电车由洪厄堡缆车场开往伊格尔斯体育场，3路电车是市内游览的好选择，绕玛丽亚特雷萨大街和阿姆布拉斯宫（Amras）环行。绝大部分公共汽车都经过中央火车站前，LK、N字头从波茨纳广场（Bozner）发车，W字头从玛丽亚特雷萨大街（Maria-Theresien-Strasse）发车。

二、主要景点
------------

1. **黄金屋顶**
~~~~~~~~~~~~~~~

-  介绍 ::

  黄金屋顶（Golden Roof）是因斯布鲁克的标志性建筑。16世纪马克西米利安一世为了炫耀自己的财富建造了一座府第，整个墙面及阳台雕梁画栋装饰非常讲究。其出名之处是建筑物突出的阳台上装饰华丽的金色屋顶，共用了2738块镀金的铜瓦片。

-  信息

   ::

       地址：Herzog-Friedrich-Straße 15, 6020 Innsbruck

1. **水晶世界**
~~~~~~~~~~~~~~~

-  介绍 ::

  著名的水晶制品制造商施华洛世奇Swarovsk公司为庆祝公司成立100周年，于1995年在因斯布鲁克市郊瓦腾斯镇（Wattens）的总部建了这座多媒体声光的水晶世界，是世界上最大、最著名的水晶博物馆，展有全球种类最全的各类水晶石、最华贵的水晶墙、最美丽的水晶艺术品。
  水晶世界被誉为是光线和音乐完美结合的“现实中的童话世界”。入口处的“阿尔卑斯”喷泉巨人双眼发出闪烁光芒、瀑布自口中泻下的情景，是整个展馆最具慑人魅力的部分之一。

-  信息

   ::

       地址：Kristallweltenstraße 1, 6112 Wattens

2. 滑雪
~~~~~~~

-  介绍 ::

  作为曾经丼办过丟届冬季奘运会癿体育名城，因斯布鲁兊是阿尔卑斯地区最佳癿冬季体育运劢中心。返里有丰沛癿降雪和宋善癿设斲，一到冬夛，穹着滑雪靴癿滑雪耀便蜂拥老至，即使夏夛也可以看到许夗身背背囊癿滑雪爱好耀。因斯布鲁兊兯有8多滑雪区域，81条缆车线路，280公里长下滑雪道。另外，亰巟降雪设斲确保了各雪域一直到昡季有雪。比较出名癿有北岭公园、伊格尔斯体育场和叱庙拜冰川滑雪场。返里有仍适吅亍初学耀到与丒运劢员丌同难庙以及适吅亍滑雪和滑雪板癿各种雪道，迓有适亍家庛和翾亰以及孩子各种丌同要求癿滑雪区域。
